癡線 夏慤道清返得cctvb影

全部傳媒去曬影黃之鋒啊！？

夏慤道主動清咗先係一巴巴車落藍絲度

HKFP都仲有

cctvb 做得好好今次
影住啲速龍得變返拆野工人

幾分鐘就拆晒啦

睇tvb的廢老不停讚警隊高效率